殺佢老母狗會片甲不留

大家一齊殺

幫手屌

對哂，拜拜

留名跟聽日

留明

lm

拉魯斯買細啲

河床有1粒既話應該大波

樓g今晚玩馬仔定做功課?

琴晚all半大得一場唔係

我買上盤ar

兩溝掛
好撚眼訓

主隊勁 比你2:1

等我又試下佢先

2/2.5回飛 信心又多啲

唔諗住中既又中 諗住中既又唔中

咁我買埋大

單雙7中4

痴線

同路了

極差

巴假我放棄啦

泳巴 幫我正手大波plz

Agger，蝕水

豬左半

拉魯B

繼續訓了，大家加油

中咗先留名 頭5抽1
補眠先

guned

兄弟加油呀

Gchi U

買🚬賠🚬ok?

差2關咋

又和 on99

1:0

屌⋯ 五場有四場半大都可以手殘3x1串左場非半大

拉老師半主

同路5x1呀

加油

拉老c大船？

book了幾隻大船
第一艘 Adele 租的...

still 0:0

買唔切保，好心痛

休息第一日 晴

繼續入佢老母

希望狗會請食飯

Gel

南美波真係未吹完場雞都唔好開心住 真係好假

我呢到毛毛雨喎

吊打成咁

呢句啱

之後幾日啲波咁西

拉魯斯搞咩 咩都冇既

不賭一星期

我希望姐

留名睇gel完頭反cup

我

決心要當職乞了

想當年阿記半場4:0 究竟有幾多巴打gel頭先可以追得和

又gel，唉

紐卡素
當年我睇住成場 差d俾人cup埋

1c

法國今日狗會派錢

英甲

盧蛇早晨

太易玩了

早

係喎屌

1:0?

拉魯斯1 0

拉魯B Goallllll

半大goalll

快啲2:0

老師goallll

1.68都買🙄😏？

盧屎 goal

派錢算咁

=.=

快啲23456

南美假波不要賭了。。。。。

其實單雙係唔係純粹賭運

有巴打話買大 我咪跟
半大全大

🚬

funny haha盧屎

已補飛 no fear

拉老師第二球

早晨lo sir樓g

睇好老師，但比河床入先ok?

我淨係買左全大

自己度都冇度過

lm了

hi大家好

Hi

尾關係乜

咩位入角大好

淨係入咗細

尋日成燈斷左 條5x6 不過跟左 羅奇代爾 2.5 大

蝕左3數水

我倒左300走

走盤都好過輸

拉魯 中場1.5/2 有冇人一齊收息

6.5有人入？

1.38。。。

樓豬收到風有人追殺你...

典解要追殺伊妹

呃咗人地血汁錢...

兩隊同我客w

gel頭撚

尋晚第1 2 3 4 6場都開半大 就係第5場唔開比我

客w派錢 兩隊

gchi

Ok

我記得你買左半全場反cup過關

拉老師入一球先

頭先埸巴西 有希望點知比人入

5.5

我咁都記得中左要派me

55

KY早晨 有冇機會等到足水

5.5有出現過 ？

伊圖客 RC

1:1

Fuck!!!!!

河床goal

1-1

拉魯B比啲力啦大佬

加油呀老師

頭先封左角球先再封全盤

繼續上全力上

可樂有無收息

買完ng不追了

一入國際賽d盤就西

盧早

不過... 一開波就俾人入on99

半場6.5 1.82 1.88
而家6.5 1.65 2.1

落左5.5了

河床12賠反cup

5.5先啱

吊 冇呀 走左去收主win 我唔知點解可以咁橪黑

伊圖4：1

馬會中場 1.5/2得1.38又中

伊圖4 1

收息最佳之選

btw尋日咁多角大，得馬會開呢場角

如果場波 和左既話 我介賭一個月

2.01 入手？

又封

5.5 1.92x3

拉魯師

想入又有角

6.5 2.9x1

3c

又等唔到

5.5 一入去盤
如果開得出我真係黑爆

狗會迫害呀 次次ky入完就封盤

唔會比你燈死

次次都係咁咖 足水就有c 入到就最好啦

ky=盤手

呢家補個無入球先 可以一gel再gel

既然我咁燈 快啲和波 比我戒賭

入波未呀
邊隊贏都好 只求開大

又再出現 唔知等唔等到

唔等足水lu 1.8x 1.9x都入

河床好猛

燈神可樂手持

主win 2.98 x1
客win 12 x1

5.5 1.67 x1

戶口結餘 ： $ 10

終極一燈。
和波戒賭一個月不走數

和

5.5 1.89x1

樓主真係和波

屌你又買😒頭先300主ng

上船了

你仲入

今日唔係我死 就狗會亡

@2.05

有咩問題

和波洗唔洗我黎gel

可樂巴入咗

如果我自己gel 和波會唔會有人jer我

可樂唔好走，含我

但大波

河床快刷c

又大波波

盧蛇呀 盧蛇竟然比我打
小
大 含佢
我含

我無買

主客ng都入左手 我就唔信佢打邊爐打到完

買左1357大波

上呀老師

老師快入

無角點入

[屌波mode on]
比角呀

cccccccccccc

比粒老師得唔得

伊圖4:1

5:1了

thx詠巴伊圖

5:1了
雙數goal

中咗雙?

流巴
今個月都唔知仲有冇機會跟你了

1:2

Goal

8中5了

哭了

岩岩過半炸wo, 有咩要拜........

找數

cup…

皓哥派？

河床開埋雙先9中6

冷靜啲可樂 換埋衫番到學校先開手機

皓賢巴

屌你咩拉老師

Lm 恭喜巴打 但我個主盤

派我

Me大細 8中7, 改運了

不賭便是贏

多謝巴打大

我信可以cup

角球雨太慢了

抽me

主可以唔cup 刷c就得了

主唔刷角抵輸

我我我我

me

4.x果陣入左客win

Hoyin主客

主唔刷c 輸好正常

又係山度士劇本悶唔悶

我我我我我有胸部

拉魯斯(主) 對 河床(客)
角球大細
大[4.5]@2.75

X1

喱個post名好似幾旺巴打們

由29分鐘等4.5等到而家

係咪要反手改名先會贏錢？

操操操我要變粗

系，派我

曲街
可樂
食乜諗野好
這時間
合體機械人

完場抽1個

80倍7串1

我又打和

主踢到咁差 抵輸

Why mo me

85分仲唔刷角

10蚊注都和味

佢最少50

停撚夠c未呀屌

99倍

拉魯斯唔想追咁款

入多球啦

咁俾河床入番粒開雙丫喂

呢2日輸撚到仆街 全部都係比人反cup clsssss

買左約多

山度士劇本

20 ja 7串1邊會平注

追和走盤都好啦 Hea到咁 亂踢

50我只會3串1

我準備留低含含盧蛇了

難道有角是夢嗎

檢討先啦

角球係魔鬼

挽留

屌埋個5.5先

全場得3角球

4.5都無啦

放下包伏完成他

唔係平半咩

半2全3 唔撚係呀嘛

我買左8.5大

我見佢29分鐘有第1角球, 升到5.5, 即刻屌左聲

4.5

走100元

4c -1

請你好好入波

屌原來買錯咗主第三球

4c完 殺曬即場角大

屌你踢去邊呀

追和 4.5

入佢個波啦

goal

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

啊哈哈哈

1:3 = 雙數

屌你 入同角都係1 3

屈多球角啦

派我派我

屌 嬲

屌唔係要你入波啊 要角啊

比第4角 假希望 我屌你老母

浮巴派me

4.5*1
5.5*3
6.5*1
辣剎狗會

拉魯斯唔撚想追咁樣, 個角球鳩開, 浪撚費

屌，輸波仲要唔刷角，食屎啦拉魯斯

又中雙

收左錢

俾多個角黎先

9中6

唔度盤了，跟流浮宮買單雙了

話說皓賢巴去左邊，你個主客中左

好彩落多注客w

辣殺 黑單

最後就係刷多隻 玩9我地班賭仔 唔開4.5

多謝大家

要不是保頓屎忽痕入多球就9中7
同預想完全不撚一樣

派？

12倍反cup gel
中場波蛋1:3 幾多倍

清

事後 派？

多謝你

成朝睇住 贏左20蚊
慶功 食牛雜

4串1斷一關, 朝早3場一場買左盤, 尾二兩場買左雙, 先執果小小

多謝
唔派跳得

橙

攞景？

去左隔壁

求派

英撚有沒同路

請曲街巴留tg

正數喎

各位巴打，戒賭一日回來了

LeungJL

賢巴

屌你我今晚就大大力轟落去贏馬會一筆

個個都打全名 得我唔係

你好燈啊屌

已經縮都到50 50咁買 都姦晒我既

下次羊派你先

ching sor

留定名了

是時候休息下

邊個叫chim???

買2000幾3串7緊係唔係想贏1000

jump

休息了

呢個星期咁多西波，點賭啊
世界盃第一 vs 友賽霸主

最後67蚊買左6注贏到個12反cup

結餘 127
今個月唔洗戒

都好過冇丫，千幾蚊喎

單雙呢樣野真係好on9

唔買 自已計住 想要邊場

會唔會燈到人

今晚都係休息算

世盃第一友賽成日鳩踢

英格蘭買單啦

仲有馬仔賭

嘉琪去左邊

一朝起身仲要嘔左兩獲
唔知做乜鳩

好彩今朝追番尋晚輸果左注

兩隊十年內四次友賽勝負各二，有趣嘅係次次都客隊贏

呢到有好多手足睇盤勁過我, 十連都有
我只係9中6 唔勁

即刻想買佢win

支持流巴
英德大戰對上一次開雙係1996年

派哂比朋友

下次再贏過2000 事後都派

頭10個人 每人100

派我未

事後 唔派 無人屌
琴日已經有個係咁

英撚想buy英盤win2:1+直屌英撚win

咁多個桃華你係邊個桃華?

無人派 點玩

無睇呢d數字

國際賽即係友誼賽？

今晚有馬有波玩

你唔好成日大大注咁跟我, 我好驚累你輸..

世外

信你

Yes

屌 記id

小弟入左300 英 @ 4.85

贏左即派 100 頭十位

世外係聽晚

國際賽真係友誼賽
馬會會特別寫明世盃外

要留定了

派10

Btw same road

sor thx

你地咁樣逼人

Lm

蘇格蘭對格甩底果場各位點睇

有沒人睇好R4韋達隻戈寶

真係要戒關

Buy咗交叉

邊個係CHIM???
hi完我又無回應

即係咩

蘇格蘭（交叉旗 ）

messi 個邊有個巴打三串一又中

係勁既 下次跟跟佢地

但河床輸啵

英格蘭單數大船
馬會check番database會唔會心諗點解咁多人買單雙

好多人買咩

今晚係告別賽

買咁又點 佢控制唔到呢樣野

最多咪1.8 1.8 唔信跌到1.7

佢地好多3x1
有一個冇買河床

係, 其實無乜點

所以咪有馬會抽水法

煮完飯返黎得4c

sor ky

29分鐘先第1c
60分鐘先3c
85分鐘先第4c

我自己買左4.5 預左主隊會有多2c
計到出黎應該開到5角先係

職乞想食

賢妻
Btw買左4.5

想g煮左乜

馬會banner買德國贏...

大球日 6乘7 都好和味

所有因素都指向客W

有買咪係囉

客+1

想直屌客win唔買盤了

無買

買夠 1:2 0:3波蛋好唔好?

唔洗6x7
Allin買66球都和味
18 x 18倍

國際友誼賽
好似避一避好

留錢賭馬, gun實樓主

係，不過假有假玩

盧蛇 今晚跟實了

亞假阿假墨假澳假都係咁玩

未玩過港假添 想玩

睇啱先出

🤦🏻‍♀️訓醒得返98$

友誼賽之王英格蘭

其實本港足球要多人睇, 一定要開盤俾人買, 同時要好好咁監管假波/操控球賽

88all

玩留

盧仔不要走

ip都唔洗查

到底邊個係chim

hi完我又唔講自己係邊個

今晚得兩場角玩, 想要晒細

賣料
單場=含我一次
包月=含我半個月
Tg lohongf1
暗號係55699

1111111111

頭香

想買你單雙料，含你ok?

含住半個月

Can win $

ok

奶爆你龜頭

you place my place?

Everywhere

隔離好似好好多過關中

今晚可以去燈下

Me join ok?

做乜要燈人

你個容量⋯⋯ 係咪又加大左？

女朋友知我賭球了
佢見到我戶口個銀碼嚇左一跳, 問我幾多本起家....

居然無生氣

話說昨日點 我唔記得咗你買咩

結餘有幾多

+1 想g

1000->3500-> cash out2500-> 1000->2000, 佢睇到有兩千, 嚇左一跳

me 300->1000->400->2300->300
想針了

詠巴呢啲嚇一跳就正常啦

十蚊雞注
300->0
300->0
300->0
300->600->400

當然我地就覺得冇咩野 冇賭開就會可能打個突囉

女朋友: 賭咁多, 你贏錢咩?
我: 玩下姐, 如果無d副業增加收入唔得掂
女朋友: 哼賭波, 你真係越來越似你老豆
我: 咁又唔係wo, 我又聰明, 又會勁錫老婆, 同佢好唔一樣
女朋友: 食屎啦你
我:

老婆奴

同左手講咁多做咩

盧要含？

渣ga

點解

找唔到咁點算

連個天都唔鍾意我

我只係覺得贏既感覺好爽

係

勁

賭是不對

賭國際賽 是一種賭博

所以不應該賭

我想爽

臭臭公主

一係試下英格蘭win/大波/1:2/0:3/單數?

得返98 點算

讀緊書?

得返52

盧蛇琴晚英甲本新出咩

已grad but just quit my current job

why? :o

好想jel死槾主

戒賭第五天 雨
仲有廿日

撐，月尾了

今晚又有皇龍寶駒🐎

to go for my dream

please help me

want die

點解我覺得德國會贏 要戒賊了

can all in?

戒賭

500-->0
500-->0
500-->0
500-->0
1000->0
1000-->0
1000-->0
1000-->0
1000-->0
1000-->0
500-->1000-->2500-->3500

英格蘭大波
----
捷克半和 2:1
蘇格蘭半主全半 2:0

-5000要加油
我都係咁上下

不如買單

8000當交學費
0蚊起家

你地點mark數

銀行

點解人過關我過關
我中唔到四位數

我回鄉證都冇 點過

98唔知玩到幾耐
我應該唔會入錢住

係咪馬會過數 點睇咖

再問

冇出 睇啱嗰場走盤

Thanks lo sir

尋日味燈斷左人條5x6
斷三關

順返再派街坊

咁你自己呢

Yes sir

多謝盧

我自己冇買 跟左兩條飛 尋日輸3蚊水咁

cm³ 同ml 一樣 咩唔係

岩岩想問你

問咩

改名做乜

詠巴收唔收徒弟
想轉行職燈

樓主呢 昨晚唔黑喎 2x3

我地詠神係綠字奇俠

想轉運

佢出直接買 定要轉一轉對家先入手

剛入完錢 感覺到又要加油了

合體機械人ex會唔會型d

個名

等你今日馬水

今晚買你

含我

今日騎豬王係咪派錢

有諗過 但遲dd先用

盧蛇今晚騎唔騎豬

healthy ma?

希望今晚啲馬仔可以追番條數啦

_ _ _ _ _ _ _

重傷

個個訓晒教無水吹 我都走先

騎開驢海

隔離po又有人問3x4中一關收唔收錢 po埋飛

今晚希望贏啦 黑完未

騎盧仔

屌盧仔

快d bin我屎忽

含我就贏

皇龍寶駒掂唔掂

暫時睇麻麻 要睇埋飛數

都唔知乜水騎

成日要人含

其實點樣含先舒服?

頂唔順
都係呢邊順眼啲

容量係用mL
體積係用cm^3

可能雪硬左變左固體

我太婆都知

訓醒。。。

盧子孫根明明死左
點含

無限重生

英格蘭大船？

想食

midterm完 我回歸了
有無人要我幫佢刨jer?

今晚入100推下先
想買李星新skin

刨jer

想要筆刨定用牙

有女仲賭食屎

做完咕喱了好攰

全年重心 馬王金秋

不了

今晚要買荷蘭風車

爆牙妹緊係用牙

幫你刨兩野

c====8

麯院風荷

今晚可以訓教了，不賭便是贏

想要德國

刨完變 c~~~~8

你個個都含

請勿再含了，發現有手足有愛滋而口腔有傷口的，希望大家珍惜生命
ps 樓豬係G

莫雷拉

莫雷拉好撚fit

who are you-.-

樓主是臭g

尋晚啲守門員收曬錢？

今晚德國係咪食撚滑？

Agger

撚住Allin埋層樓買客+1

蘇格蘭係咪收息波？

咪屈

睇埋馬仔表現先買

點解啊，諗住賣腎柯煙上盤

明明係公廁

捐屎搵外快

發現2場疑似145

希素囉，爆牙妹

mon到了 想知

要睇下會唔會上上下下先喎

變身不出水怎賭

做咩改個西名

猶大 拿屎上身？

霉西we7s

買英撚既都係等等先扑鎚買

唔識賭球了有冇水

好壞

其實d日職料都係變身蛇畀我...

想買德x蘇-1和有同路嗎？

有冇水

不了 月巴必勝

145？

我呃咗大家咁耐對唔住

笑咩?

National team‡
2000–2001 England U15 4 (2)
2001–2002 England U17 12 (7)
2002–2003 England U19 1 (0)
2003– England 119 (53)

119 ONLY

禾屌牙

想問下咩叫上盤

Ky幽默到
Hahahahahahahahahahahahaha

原來今晚無月巴

胡師傅咪操上盤，冇下盤

似係食盤菜上餐果時唔分一碟碟上變成盤上所以叫上盤

主隊個盤就叫上盤
客隊個盤就叫下盤
好似係

KY .... ?

呢個真 cfu話平時行路上落樓梯已經瘋狂操緊下盤

我砌你老母生豬肉

盧痴撚左線。。。

入球單數叫上盤
雙數叫下盤
認真

......當我冇講過ok?

主勝叫上盤
因為有主場優勢, 即係佢比較有機會贏, 可以一開始就領先
有時你見到-0.5/1咁樣
即係主隊一開始已經領先左0.5球同1球
就同你賽車果d一樣
即係話客隊係+左0.5/1球
客隊必須要入番0.5/1球先至可以追和主隊

無下盤但又有上盤🤔

理性分析 唔該巴打

唔該 等我聽日去同學面前威下先 佢地唔識

我頭d讓你50m
我係咪-50👅

柒

係呀

盧一小時內會否再柒
會@1.8 否@1.9

收聲啦好煩呀

呀叔我係都唔出街咁點仆街呀

咩好混亂?
唔明白?
就好似賽車咁, 你落左人地, 你既顯示個時間咪會係+囉

智力低過樓主先睇唔明

放假訓到黃朝百晏

咁咩平下盤？反手盤？鬼盤？平手盤？深盤？淺盤？

又混亂
仆街定柒

我今朝7點先開始訓

好彩我明

訓係到無所事事好撚爽

會 cashed

唔係無睇過阿？

佢地新會然

其他我就唔識
鬼盤咪姐係好似飲酒猜PARTNER咁打多隻鬼

因為受讓果隊實力比較差, 所以可以打多個球員

咁就叫鬼盤

如果你用電話APPS上馬會, 而你個OS又UPDATE左既話, 會見到+0.5/1 隔黎有隻鬼既EMOJI

尋晚比個客搞到冇撚訓過
一副圖係咁改改改

恥笑開始

達叔

啤牌d鬼囉
你玩鬥地主有孖鬼咪炸到個莊咸家剷囉

我係backup佬

臭雞客 起身食個靚早餐先

孖鬼既意思係唔係見到2.x幾高水既時候就入左貨先
然後等佢地一直跌水跌到對家盤升到2.x水既時候買埋佢
咁樣淨賺個2.x幾個賠率???

我識達叔

我係達叔

記唔記得係北角個event完左之後我地去左邊

去咗攬女鋸和牛jarjar聲

去左搵淫妹希素

達叔果陣仲講左個笑話
問d女女:
b-o-b點樣讀
女女: 扑
達: y-e-a-h又點讀
女女: yeah

加埋一齊就係???

波多野結衣

未交過學費都唔好話自己賭錢

我好似交左一星期都無

跟住就跟實大蛇

食譚仔一定係食譚仔
三哥根本垃圾

🚬🚬

肺勞啦廢老

兩樣都垃圾

開包比我食ok?

煙剷_ _ _🚬🚬🚬

............

洗唔洗咁認真？

又要落街買煙

樓主傳染比你？

如果譚仔都垃圾既話 中國都贏韓國啦咁

.............原來口水都會傳染

系

橙 又冇人出水 又要開煙 潛了

1公升口水

盧盧出水了, 盧想買韓國

但佢未講譚仔係唔係垃圾

❤️💦

🦆
🍚🍼👃🏻

想同ky 互相傳染

窮了

7 SEVEN ELEVEN

咁岩呀

今晚直屌英軍勝有無得諗

屌你老母

Sor 唔好嬲 派你

屌你屎眼

做咩咁嬲

國際賽

笑死

同我去

你出房錢我比你屌

屌房錢連船飛我包

Join有冇手足一齊比皓腎哥屌

星期三 2
捷克(主) 對 立陶宛(客)
波膽
2:1@7.75
星期三 3
德國(主) 對 英格蘭(客)
波膽
2:1@7.25
星期三 4
蘇格蘭(主) 對 加拿大(客)
波膽
2:0@5.00

初步試試佢

全中再派啦, 唔洗我我我lmlmlm了

強而有力 樓豬都做左強化

Lmlmlm

可惜偏偏剛剛擦過

繁華鬧市人醉夜

唔知掂唔掂呢

可惜偏偏孤獨一個

今晚決心支持潘

做咩咁支持潘

雜錦金曲？

手心幾得
熱又好 半冷又好

I am a Loser Red Toni

所以我食譚仔

麻速重慶酸辣都係人間極品, 再叫佢俾樽辣椒油又夠好味

墨演豆卜先最正

西西子

今日同事又話食譚仔 好難食
腩肉 乍醬 魚腐 米線 大辣 凍奶茶走甜 少米線

除左少米之外 冇一樣叫得岩

姐係垃圾

伊妹

改名轉運
今晚要追返琴晚唔見左個啲

處?

莫生有1.55 ....

上樓機會到

潘狗做唔到騎王今晚就唔賭了

個個都好似唔洗做咁

。。。。

痴線, 有同事投訴我話我顧住打機上網無做好野, 對漏晒野

投訴返佢返工上咸網囉

今晚未完又點知潘狗做唔做到騎師王

點解啲西人咁鍾意篤背脊

法國流浮b成日中招

撚住最後100轟落潘狗度

15倍GOGOGO

我屌佢老母啦
我真係唔撚俾面d咩manager, 有果句講果句
即刻屌番話: 嘩你都幾撚好野, d野全部無白紙黑字寫低, 你鍾意講咩都得, 拿, 你叫我做果d, 我全部都有係呢張紙到, 咁撚鍾意話我無做野, 你自己睇下呢堆係咩黎, 我都無諗住屌你management搞到我有幾亂, 你就黎屌我

原句講

今日有機會又有時間的話 整條位置4x5先

再加條位置q 3x4

做功課啦你

跟

博上位?

再跟

佢地無得再上位架啦 已經係好高級果d黎

姐係搞屎棍啦

只係純粹佢management做得差, 好多野自己咩上身, 將d野交落黎俾我做既時候又交得唔清楚

老屎忽

單雙揪王流巴

不過個個都會為左保護自己而去搵理由證明自己犯錯係有其他野令到我錯架啦

我是咪就快無得撈

最怕咩獲

今晚要贏馬準備定退休金了

想g

一齊退休

今日跌市，要靠賭波了

好多野做
撒麼亞係邊架

屌你老母薩摩亞

薩利亞我就知

平時啲英屬處女群島 開曼群島啲公司已經煩 今日有個薩摩亞
邊撚到都唔知

七欖帝國

南太平洋

屌你老母開我ot 遲左3個字走

日日遲到準時走

有冇人日日番工遲到

盧森堡啲fd?

九成又係避稅

盧洪哲d fd

盧蛇我地依行唔開ot架嘛

今日見到個盧㓋哲

好想callg

假盧

人怕出名豬怕肥🚬🚬

吊 我遲到多到就俾人炒

盧洪硩

今日見到指壓410 lunch11-2特價320

冰個再扮我我就含冰個

mk？

新填地

返到香港 我想哭

請你一定要含我

係咪有個叫summer
聽人講好正

典解牙

地獄

坐左幾耐

無上 旺角只去建興 其他不了
睇十次十一次都係呀姐黎

聽日又要返工 慘過地獄

攞左半日假

why go ng 新興大廈

過撚埋31號唔撈做職賭

支持

個名咁柒無人想扮

跟流巴玩單雙實現每月500%回報

今晚啲波咁死難賭

大細波先係王道

今晚就搏呢條啦

戒賭五日 個人健康左 開工醒神左 精都射多左

盧蛇

入黎依個po 個個都變哂 痴撚哂線
盧蛇菊花不保了

指壓玩服務咋嘛反正

死gay盧

第一關。。。

啫係正骨？

利申：未去過

盧已經痴撚左線

。。。
去青樓post睇下先

盧gay佬

難為正邪定分界

盧洪哲(非gay)

好似連個骨字都唔關事-.-

返去打返鋪LOL先🚬

盧洪哲(幫人打非gay)

我屌晒你老c fuck

求盧尿

r1 點睇呀大家

盧SIR TG唔理我

Just buy razer p

小妹初來報到

又小妹

我係你既相反, 大佬

真係唔識

意為改左名就係做左變性手術？

你好

小妹不嬲都係小妹

盧蛇邊有tg架

被撚狗咁撚了

死人妖全部爛春袋

嘻嘻，仲敢自稱癡線 嘻嘻嘻嘻

我有ig，邊個要

開黎見我

真痴線係盧

柒晒了

互粉互讚ok?

張恆係鍾意男人 ?
用GAY呢個字都幾有標籤意味, 我盡量少用

直男

典解你會覺得我gay

我見你俾人屌屎眼講到似曾曾咁

其實係佢屌人屎眼

樓G不要工作了, 快出來賭馬

真but非gay

不了
扯唔起

今次唯有認渣

樓G呢

求馬料

求尿

營業中💋

個牌明明寫住請稍後

忙到仆街

閉路電視見到你個樣點開門

快啲沖身比我入黎啦仲打字

你打飛機喇

Lee姣～

R1
5>1-2

gun

師父又SICK MA?

做g做到梨甘能惡

發夢做左🏇

捷克
1:1 0:1 波膽

100推到上買紅色ip7是夢嗎

有aids咪快啲

食屎, 一定開2:1

200 推到上買MacBook pro 是夢嗎？

Lets go

點解會咁覺得？ 依場細波啵....：（

200上8000

300上20000

一定岩岩好大波, 單數

度馬啦, 你而家只要好好度馬, 聽日就唔洗再番工

決鬥吧

求帶領

大把野做 放棄 唔度住

400上100000

500上0

今晚贏埋退休金咪得囉

頭場2拖7 11

隔離po又一班人屙煙了。。。

點睇

痾左啲咩

600上60k

+1

btw 莫雷拉又然

不了
潘狗要反底

GCHI, 買左100蚊...中左可以推波仔

劇本一早定好